6月30日 彭定康D女離開香港喊到豬頭咁 林鄭兩個仆街仔去英國笑到見牙唔見眼

第時佢去北京仲開心呀

唔想再睇到林奠個閪樣

下次打番慎入thx

同林鄭月娥成個餅印嗰個仔好樣衰

反而似林生嗰個好啲

林鄭個大仔生得咁似佢
真慘

英國要做野趕晒佢地走啦

差別大撚到呢

一睇都知係智障仔

林鄭個仔:我係英國人啊Hi